香港既示威者真係好克制,五個月一隻狗都冇死過

克威

香港人仲係好善良 但我相信人會進化
黑警小心好似北愛咁俾人炸撚到仆街
炸死埋我都唔撚割